黎緊6月去墾丁

我想問住凱撒個池畔花園3晚 8000一泊兩食抵唔抵屌

去7日
4日3夜係酒店渡假
3日去台北
咁樣o5ok

冇人打救我

8000係台幣定港紙?

之前咁玩 我三日墾丁 四日台北
坐高鐵？

梗係港紙。。

唔好溝台北 你會後悔
一北一南哂錢哂時間

都唔係話旨在啲咩野
都係同女朋友渡下假hea 幾日咁
所以咪問下間靚酒店睇落正但住落正唔正同野食好唔好咁囉

個3日不如去高雄好過啦
又唔洗一北一南咁麻煩

我